{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_025381",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/data/15069315/fileData.do'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "작은할미섬"
    },
    "text": "保全管理地域の用途区分は林野と田に分かれ、この地域は高興朝鮮タウン造成事業の対象地域だ。造船所や造船機資材業者、背後団地の造成が計画されている。現在の施設は墓であり、領海基点もない。過去の住民は居住しておらず、今後の住民居住の可能性はない。住民が居住する場合は居住目的がない。この地域は歴史的価値がなく、近隣海域ではカキ採取など干潟村漁業を進めている。他法による管理現況は営農条件分離農地と準保全山地に分かれる。地形と地質は中生代白亜紀の流紋岩および流紋岩質凝灰岩でドーム状の順状地形を持っている。主要陸上動物としては野良猫などの猫科とその他の齧歯類および犬科の陸上動物が発見されることがある。主要海洋動物としてはクラゲ種類と海岸無脊椎動物があり、海藻類と褐藻類も出現する。観察された鳥類と昆虫は多様で、主要植生はクロマツ群落と多様な木本類と草本類などで構成される。周辺海域は干潟が多く分布し、生態系が健康で、本島と容易な接近性を持っている。したがって干潟体験観光も可能だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "この地域の用途区分は何ですか？",
            "answer": "この地域は林野と田に分かれています。"
        },
        {
            "question": "この地域は高興朝鮮タウン造成事業の対象地域ですか？",
            "answer": "はい、この地域は高興朝鮮タウン造成事業の対象地域です。"
        },
        {
            "question": "現在の施設は何ですか？",
            "answer": "現在の施設は墓です。"
        },
        {
            "question": "領海基点はありますか？",
            "answer": "いいえ、領海基点はありません。"
        },
        {
            "question": "過去の住民は居住していましたか？",
            "answer": "いいえ、過去の住民は居住していませんでした。"
        },
        {
            "question": "今後の住民居住の可能性はありますか？",
            "answer": "今後の住民居住の可能性はありません。"
        },
        {
            "question": "この地域には歴史的価値がありますか？",
            "answer": "いいえ、この地域には歴史的価値はありません。"
        },
        {
            "question": "近隣海域では何の漁業を行っていますか？",
            "answer": "近隣海域ではカキ採取など干潟村漁業を進めています。"
        },
        {
            "question": "他法による管理現況は何に分かれていますか？",
            "answer": "他法による管理現況は営農条件分離農地と準保全山地に分かれています。"
        },
        {
            "question": "地形と地質は何ですか？",
            "answer": "地形と地質は中生代白亜紀の流紋岩および流紋岩質凝灰岩でドーム状の順状地形を持っています。"
        },
        {
            "question": "主要陸上動物として何が発見されることがありますか？",
            "answer": "主要陸上動物としては野良猫などの猫科とその他の齧歯類および犬科の陸上動物が発見されることがあります。"
        },
        {
            "question": "主要海洋動物として何がありますか？",
            "answer": "主要海洋動物としてはクラゲ種類と海岸無脊椎動物があります。"
        },
        {
            "question": "どのような植生がありますか？",
            "answer": "主要植生はクロマツ群落と多様な木本類と草本類などで構成されています。"
        },
        {
            "question": "周辺海域で何ができますか？",
            "answer": "周辺海域では干潟体験観光が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 320,
        "QA": 439
    }
}